空少算唔算港男最屈機既職業

屌打晒其他行業

有mk空姐做同事
贏曬

女仔做就ok,男仔就

on9
最靚果批空姐你估比空少屌定機師/ 有錢佬屌多d?
空少= 同空姐一樣咁辛苦但冇得比人包

齋睇冇得掂

做到空少本身都有家底+世界頂尖學府畢業先做到

蓋清真幽默

三大就基本
少部分係ivy league Oxbridge

唯一一個職業可以經常屌仔仔

空少
機師太無安全感
同埋只係識對住機器 唔識溫柔
相反空少對開客 知點對女好

而且空少又係消防救護警察化身
保護住班機既安全
D女聽到都出晒水

point呢?
point都無，你除定褲等執番梘啦

即刻出哂水

Ff完未

仲有空少 走埋水貨分分鐘搵200k一個月
屌打機師

跑埋毒品 年薪10m